得閒死

唔得閒病

快啲死

死唔去

灌水

垃圾